第一身FC, 炮台山地鐵站口有好多popo

1230 炮台山兩個地鐵站出入口

1230 炮台山地鐵站對面街至少有兩架狗車

自推

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

用來拉黑衫